[連登仔不願面對]美國係隻紙老虎

本來只係毛魔鳩噏嘅口號但近年睇到已經變咗做事實
自越戰之後已經畏首畏尾唔敢再直接介入任何野，只會口頭警告同埋制裁下做騷，列根後嘅總統更加只係個口水佬，鄧小平一早睇穿晒所以先夠膽打越南8964吞香港，水鳩美國佬滲入國際組織如世貿世衛玩撚到出晒面美國佬仲on99繼續俾佢撚，任由中共南海起島同武力鎮壓新疆香港，依家連總統都俾人收買埋仲未識死，拜登上場後更加唔洗旨意會出手，我係中共都唔會驚依隻紙老虎

個啲咩淫權法簽完做過咩

打伊拉克果D叫乜？

姐係全世界都係紙老虎